[緊急]你哋啲資料全部上撚晒支那啦

tldr:切勿使用任何來歷不明嘅免費vpn/proxy

近排發現好多po都係鼓勵大家telegram用proxy或者vpn。但係好多時呢啲vpn 或者proxy 都係來歷不明嘅。

當你用嘅時侯server可以知道你嘅真實ip 同埋截取你嘅所有數據。

亦都有唔少熱心嘅巴打會開自己嘅vpn server俾大家用，但萬一所謂嘅巴打係黑狗或者支那呢？佢哋就可以攞晒你所有資料。

所以拜託大家唔好再用任何唔出名嘅公開vpn 或者proxy

解決方法：最好嘅解決方法：自己開一個自己vpn server自己用，唔好就街派(當然啦唔係個個有呢個能力啦)

其次就係用一啲知名嘅vpn，下面有待各位巴絲幫手整理

pish

拜託各位唔好咁傻豬豬自動上繳數據俾黑狗或者支那

我係香港人
我要罷工
罷工罷市罷課

TorTorTorTorTor

你有HKID都係大陸啦

[緊急]你哋啲資料全部上撚晒支那啦

入嚟幫手推呢個po

用tor用tor用tor用tor用tor

diu你又叫人tor，唔識電腦真係會出事

推

tor vpn呀
出乜撚野事呀